中共有可能推幾隻狗去死， 嫁禍香港人

最後大絕

點會死？

搵特工

up仔今次有紋有路喎

暗殺泛民

全民上街+鎮壓

泛民都唔係咩好人，雪國列車嘅車尾大台

要殺點會係殺泛民, 點都會係殺popo, 尤其係前日開空槍果個

唔好推幾隻咁少，最好推晒所有狗去死

到咁既時候仲未團結

同意絕對有可能，推，要小心

唔出奇 做得出

邊個做烈士

大陸公安

咁死未.....
死撚左再講

未使死住
仲未出到搵人扮真暴徒, 燒鋪頭搶入面D 野
你呢個係最後大絕
一步一步黎啦...太急中共自己都講唔通啦屌

想做好耐啦，舊聞黎

槍口一致對外我明，但想講我地唔係盲目嘅，有時唔好太相信泛民

自從有公安混入示威者
黑警喬裝成示威者之後
呢種手段已經冇用
呢幾個月以黎示威者建立的形象太好
唔會傷害平民百姓

不過有一兩隻狗死就真係好難講
我擔心佢的如意算盤打唔響之如
仲動搖埋狗隊的軍心 隻隻狗都驚下一個就係自己
有人幫我地出埋手 我真係好支持
我亦都相信香港人都會覺得「唔完美 但可以理解」

殺左狗後，同伴一定發狂到時殺返市民，到時老解出師有名